點解Display無乜水冷散熱

CPU唔超頻有幾可會高温，平時打機得嗰60幾度
但係Display郁啲就70度，夏天80度真係家常便飯
然後三個風扇就會開晒Turbo咁轉

再加上大部份機箱設計都係不利於Display散熱，下置式火牛
ATX箱仲好啲，但M-ATX已經無乜空間走熱

如果用側透機箱嘅人應該都試過摸塊玻璃
CPU個位只係暖暖地，Display個位直情係辣手

你又講得幾啱喎
打機既話 張卡永遠都係使用率去到100%
cpu好少會上到咁高

貴囉

反正80度無乜問題

裝個nzxt水冷顯示卡支架上一體水

單排又一體水不如風冷，雙排機箱兼容性又低，出黎有幾多人買
靚咭自組水，低階又唔需要

顯示卡用120排效果都明顯

起不差成10度 但價錢真係好貴

前排evga 果隻仲平過風冷

Amazon prime day

係呀 依家都好似唔太貴架

948美金

其他普通1080ti先7百幾

display card水冷成本+機箱空間+安裝
唔可能普及，有需要會自組

有平價版

佢周不時有平咪抵D

保養點計

EVGA聽聞係全球三年保

易壞又貴 一體水版本壞左個水冷都唔知點攪
普通用家都係風冷好

789咋嘛

789係sc2 用料如何

無買到

為降廿度玩sli ,快200mhz 唔值得

是但啦，六千零有80ti 水冷

斷估可以keep住60度行2000mhz

應該大概10%分別

驚整濕張display card呱

sc2風冷版本身散熱都ok

ASUS ROG-STRIX-GTX1080TI-O11G-GAMING SLI

用bitspower 水冷頭長超2066 mhz 42度